69 林鄭落台有乜用

林鄭落台有撚用 俾你搞到佢落台
畀中共換一個林鄭落去又咪一樣
你佔特首係你哋揀??
你咁有本事想改變香港就去做特首啦
遊行完有撚用咩 仲係度嗌乜撚嘢口號 嘥鳩氣

咁呢樣唔係今日目的

真普選先解決上述問題

認真答左

今日目標係反送中
都唔知喺度嗌林鄭落台有乜撚野用

冷靜 林鄭唔會下台，中共既劇本都係無變，

將香港打造成利益輸送同自由既港口，

對外，因一國兩際（所以先要引渡法黎突題中港兩地關係）吸引外資。

對內，150淡化香港民族主義；普教中改變普通話地位；通識及其他學課改變學孩既政治觀。

達成之後，香港人要就會內地化，但同時間一國兩際既地位唔會改變。透過中方同本港既關係，「了解」世界及展既趨勢

2年幾前就689下台，今日就林鄭下台
點解香港人仲未明唔係個別特首既問題？定大台係弱智？

咁令佢變成下一個卡特菲囉

只反貪官 不反皇帝

所以我咪話今日民陣帶錯頭
今日咁多人出到黎 結果
仲要捉住啲速龍往死裏打

民陣班友全程派膠

逃犯條例仲點吸引外資

仲要去個冇人嘅立法會 等乜
林鄭 真係睬你都傻

吸引外資係因為一國兩際

係估逃犯條例通過，新既FB office，本港既微記Google office會驚咩

講明會撤資啦

你要同中國打交道，最直接無障礙就係搵香港

有間龍頭上市公司，R&D既department扎根於香港，原因就係對內（中國廠房）對外（街客）都初通無阻

邊個講？你小心上面三間公司告你

近日社會更傳出《逃犯條例》通過，不少外資會撤資離港的消息。

唔係話個幾間，而係一路都有風聲

人數上今日係成功
不過實際上就冇撚用

好老實講今次遊行應該對準做比全世界睇 尤其 德國 同美國 但係就不停叫下台 屌佢老味

林鄭落台根本無用，唔會換個好啲咖喎。即使你換個而家睇落無咁惡啃嘅官上，佢要無視民意硬推嘅，佢嘅嘴臉一樣係咁噁心咁無恥。

係得返新香港人既時代，香港教育體制除咗多咗政治因素之外，菁英主義應該會繼續實行。

所以教育同英文水平都應該能夠維持或提升，唔影響香港代表中國成為國際都會既地位。

呢個係我對香港未來既睇法，亦都好合乎中共既想法。
中共又搞大灣、又有150、又搞通識，睇個勢都唔會好似部份連登仔主張斬掉重練既

邊間？

叫下台係副要

今日主要都係逃犯條例

無話邊間喎，d傳媒係咁寫